出租有按揭既樓 算唔算被動收入

係有收到$ 但根本都唔可以即刻駛

租金多過按揭還款
咪係被動收入

你收返黎既租多過按揭咪叫被動收入囉
唔多過既話咪支出囉

就算少過都係被動收入嚟

係被動收入
只不過要扣返供樓嘅固定支出